兩年冇見啦，好想搵佢

係，所以冇真係搵

想搵就搵